Phá thai 7 tuần tuổi có tội không? Phá thai 7 tuần là gì an toàn, chi phí phá thai 7 tuần tuổi bao nhiêu? Là các thắc mắc được gửi tới Trung tâm tư vấn phá thai an toàn TPHCM khá nhiều nhất.

Thai 7 tuần tuổi là thời gian thích hợp để tiến hành bỏ thai lúc chẳng may có thai ngoài ý muốn. Vậy Phá thai 7 tuần tuổi có tội không? Phá thai 7 tuần như thế nào an toàn, chi phí phá thai 7 tuần tuổi bao nhiêu?. Tất cả sẽ được chia sẻ trong bài viết bên dưới của những bác sĩ phòng khám đa khoa Đại Đông.

Phá thai 7 tuần tuổi có tội không?

Phá thai 7 tuần tuổi có tội không, phá bằng giải pháp nào an toàn?
Tìm hiểu thêm : http://phathaiantoanhcm.com/pha-thai-7-tuan-tuoi-co-toi-khong-1202.html

1. Phá thai 7 tuần tuổi bằng biện pháp nào an toàn?

lúc thai nhi phát triển đến tuần thứ 7, tức là thai phụ đang bước vào những tuần giữa của 3 tháng đầu thai kỳ. Theo thống kê lâm sàng thông qua kết quả siêu âm, thai nhi chỉ mới dài khoảng 1,3 cm. Lúc này áp dụng biện pháp phá thai bằng thuốc là an toàn và hiệu quả nhất.

Phá thai bằng thuốc là giải pháp phá thai nội khoa, dùng thuốc chấm dứt hiện tượng thai nghén theo hướng sẩy thai tự nhiên, an toàn, không phải sự tác động trực tiếp vào tử cung bắt buộc an toàn, ít gây ra những biến chứng hiểm nguy, ảnh hưởng tới sức khỏe sinh sản về sau.

Đối tượng áp dụng:

Chỉ được áp dụng đối với thai dưới 7 tuần tuổi.

Thai phụ không bị một số bệnh về tim mạch, gan, thận, viêm nhiễm phụ khoa, không dị ứng với bất kỳ thành phần nào của thuốc...

Thai nằm trong tử cung, kích thước thai dưới 3 cm.

2. Những lưu ý khi phá thai 7 tuần tuổi

Lựa chọn bệnh viện uy tín:

Đây là yếu tố hết sức quan trọng. Việc đình chỉ thai tại một số trung tâm y tế uy tín, đảm bảo được những yếu tố: Phòng thủ thuật vô khuẩn, thiết bị hiện đại, đội ngũ b.sĩ giỏi, sẽ đảm bảo việc phá thai được diễn ra an toàn.

Sau phá thai buộc phải thực hiện theo đúng chỉ định của bác sĩ:

Thai phụ nên chú ý quan sát những triệu chứng, tình trạng trong cơ thể sau khi thực hiện phá thai 7 tuần tuổi. Nếu có điều gì bất thường cần quay lại bệnh viện thực hiện phá thai để khám và xử lý nhanh chóng những tác hại có thể xảy ra.

Có chế độ nghỉ ngơi bồi bổ hợp lý:

Sau phá thai, thai phụ phải chú trọng đến việc nghỉ ngơi, bồi bổ sức khỏe để cơ thể nhanh chóng phục hồi. Đặc biệt trong thời gian này cần kiêng quan hệ tình dục.

Thai 7 tuần tuổi phá có tội không?

Địa chỉ phá thai 7 tuần tuổi uy tính - an toàn tại TPHCM

Phòng khám nam khoa Đại Đông tự hào là địa chỉ phá thai uy tín cũng như an toàn tại thành phố Hồ Chí Minh, kể từ lúc thành lập đến nay chưa ghi nhận bất cứ sai sót nào, được rất nhiều chị em tin tưởng và lựa chọn lúc chẳng may có thai bên ngoài ý muốn.

Vậy là gì là địa chỉ phá thai uy tín và an toàn?

phải là cơ sở được những cơ quan y tế có thẩm quyền phê duyệt cũng như cấp phép hoạt động.

Hội tủ đầy đủ các yếu tố về:

Môi trường kiểm tra trị bệnh chuyên nghiệp: Với phòng phẫu thuật vô trùng, có chỗ nghỉ ngơi cho bạn nam trong suốt rất trình thăm khám và chữa trị tại phòng khám đa khoa. Môi trường sạch sẽ, khang trang.

Đội ngũ b.sĩ sản phụ khoa giỏi: Với đội ngũ y bác sĩ chuyên sản phụ khoa giỏi, có trình độ chuyên môn cao, cẩn thận, tỉ mỉ, tận tâm trong công tác khám, siêu âm, chẩn đoán cũng như thực hiện đình chỉ thai kì an toàn.

Phá thai 7 tuần tuổi có nguy hiểm không?

Trang thiết bị y tế hiện đại: phòng khám đa khoa tập trung đầu tư một số thiết bị xét nghiệm, máy siêu âm 3D, 4D với độ chính xác cao, cho hình ảnh sắc nét.

Quy trình khám điều trị bệnh nhanh chóng – Khoa học: Thủ tục nhanh gọn, từ khâu phát số, thu phí tới rất trình khám, thăm khám. Không để quý ông bắt buộc đợi chờ lâu.

điều trị bình dân, chi phí hợp lý: Với phương châm tất cả vì sức khỏe quý ông, chúng tôi luôn đặt vấn đề y đức lên trên hết. Phòng khám nam khoa Đại Đông phục vụ tất cả mọi tầng lớp nhân dân không hề phân biệt. Với chi phí hợp lý, công khai, minh bạch theo đúng quy định của Sở Y tế TP. HCM.

Bảo mật hồ sơ căn bệnh án: Phá thai là một vấn đề nhạy cảm và tế nhị bắt buộc mọi kiến thức về thai phụ đều sẽ được bảo mật, đảm bảo không tiết lộ ra bên ngoài.

nếu bạn còn thắc mắc về Phá thai 7 tuần tuổi có tội không? Phá thai 7 tuần như thế nào an toàn, chi phí phá thai 7 tuần tuổi bao nhiêu? Hãy liên hệ với chúng tôi qua thông tin dưới đây:

phòng khám đa khoa ĐẠI ĐÔNG 
(Được sở y tế cấp phép hoạt động)
Địa chỉ : 461 CỘNG HÒA, P.15 , Q. TÂN BÌNH, TP.HCM
Hotline: (028) 3592 1666 - ( 028 ) 3883 1888

Website: https://phongkhamdaidong.vn/

------------------------------------------------------------------

phòng khám chuyên khoa PHÁ THAI AN TOÀN TPHCM

Hotline: (028) 3592 1666 - ( 028 ) 3883 1888

Website: http://phathaiantoanhcm.com



